做乜奧脫福個個冼腳？致敬謝拉特定幫鏝含完呀？

獌冼完William 又冼

假動作

🤣🤣🤣